各位 我今日送外賣撞到個靚女想share.......

睇完佢個樣
睇嚟你都撞得幾大力

即係又食又拎？

我老婆又叫外賣
老婆做外賣妹

好聰明

唔知你up乜

外賣仔配外賣妹 絕配

靚女？點解我見唔到有睇女既？

靚

撞4 plz....

撞凹佢胸部

你撞懵咗...

我一個要哂, 唔同你地SHARE

要坐監

可惜做左我老婆

犯法wo...

你為咗佢唔可以怕

我坐左監無人照顧佢

有紋身師...

魚台大把巴打代勞

信唔過佢地

不是好人

想問吓佢同紋身師咩關係

無關係